有幾多人轉左用無矽洗頭水？

以前用普通洗頭水
頭皮會好痕好紅 有時會好似洗唔乾淨咁一舊野
後尾上網睇先知矽呢樣野
就轉左用無矽洗頭水
果陣都冇乜牌子出無矽 用左好耐啲好乾既洗頭水
但頭皮問題完全冇曬
見到依家好多牌子出無矽真係好開心
同埋平左好多 質素又好 好多用完都勁滑
推薦大家一齊用無矽 仲可以減少脫髮問題

想脫髮應該用邊隻 頭髮厚到仆街

過多一兩年就自然會變薄，到時可能連洗頭水都唔駛用

每日紮頭髮 cool到實 有都變冇

由細到大 d頭髮厚到俾人笑 出去剪頭髮 髮型師次次都笑我頭髮多 我都想變薄.......... 吹頭起碼吹40 分鐘先乾得晒

有呀 日日都紮到勁高勁實 仲會用直髮夾去夾直！
頭髮長得勁快。偏偏唔甩

我都係洗到一舊舊咁先轉
香港買開彩豐行貪佢平
去左英國讀書發現£2 一支Tresemme
就轉左用佢 滑好多

我覺得tresemme麻麻地 都係好乾 我依家用syoss幾好